呢度都有三不 我夠膽講

我夠膽講 keep住而家 和。理。勇

唔好畀任何政府同警方開始做返少少應該做嘅事而影響到 到準政權

五大訴求 缺一不可

繼續堅守已經build up咗嘅陣地
唔可以畀時間帶走
不麻木 不妥協 不認輸
最終跪低嘅 一定係港共
勝利嘅會係 民主、自由、公義

堅持 堅持 堅持